如果法國齋靠班純種法國人可能連香港都打唔贏

如果香港齋靠班純種香港人可能連學界都打唔贏